有無tg group俾我john

連登就斷氣

join我同你個chat

留tg 快！

賭波group啱唔啱

ok

++

我要賭波gp

kissmehoney898

hibyefrd123

認真你加 陣間就轉

唔用vpn上唔到好撚驚啊屌你老母

絲？

留名

Jack Yiu

乜嘢事

喂加我未 等緊你啊 堅架

我係c
tg sotommy954

你自己都出過去 你會5g

收嗲好唔好

無腦真係累能死人

無慾無求在鬧市夜遊 成為終生戰友

我都想要

無有谷侵

我成日單拖 組隊係會大膽啲

出到去先組隊